其實好擔心熄住燈用電話上連登會盲

黑色介面係咪會好D

yes

估唔到咁深奧既topic都有人回

唔上咪得

訓唔著唔上連登仲可以做咩

眼已盲